【CS:GO】放刀，槍

放karambit doppler phase 2 fn (fv:3.48095%) 同 m4a4 Poseidon fn (fv: 2.96901%)
karambit 放 $2700
m4放 $1650
可議，只限面交

push

3200 收哂 deal?

3200

點交收呀
拎把刀出黎?

拎部電話出黎咪得囉

朝早一推

轉key
15 1條同你收50條

起碼150k啦

我想要50條咋

m4已賣
有冇人買刀？

軍火交易？
驚已報

咁都搵到水魚 前排係opskins買把m4 1400有交易

1400 咩fv先

寫到明csgo

Fn

無睇 因為我係買黎賭

Rich

Doppler賣左未 2500 deal?

賣左